
<p>Esta noche alrededor de la 1:30 h de la madrugada, el Equipo de Rescates Abiertos de Igualdad Animal retransmitirá en directo el rescate de 6 gallinas de una granja de producción de huevos. A través de esta misma página web conectaremos con el interior de la granja y conocer el padecimiento que 43 millones de gallinas padecen en estos momentos en otras granjas españolas.</p>
<p><object id="bplayer" classid="clsid:D27CDB6E-AE6D-11cf-96B8-444553540000" width="320" height="276"><embed name="bplayer" src="http://static.bambuser.com/r/player.swf?username=igualdadanimal" type="application/x-shockwave-flash" width="320" height="276" allowfullscreen="true" allowscriptaccess="always" wmode="opaque"></embed><param name="movie" value="http://static.bambuser.com/r/player.swf?username=igualdadanimal"></param><param name="allowfullscreen" value="true"></param><param name="allowscriptaccess" value="always"></param><param name="wmode" value="opaque"></param></object></p>
<p>Desde Igualdad Animal queremos animar a la sociedad a reflexionar sobre las consecuencias que el consumo de huevos y otros productos animales tiene para los animales. Podemos evitar ser partícipes de esta explotación adoptando una alimentación vegana sana y deliciosa. En el siguiente enlace encontrarás información sobre el consumo de huevos:
<br/><a href="https://igualdadanimal.org/problematica/huevos/">https://igualdadanimal.org/problematica/huevos/</a><br /><br />

y sobre cómo evitar su consumo:<br />
<a href="http://www.igualdadanimal.org/cocina/sustituir-el-huevo">http://www.igualdadanimal.org/cocina/sustituir-el-huevo</a>
